點解呢條台妹可以咁似靴靴 (Herman Yeung)

痴線

Herman Yeung真係好樣衰 條女身材唔錯,可惜

蒙頭照入

係咪變性人黎架

相由心生